(職安真漢子)地盤係大爛地的話,渣land cruiser prado定係pajero好d?

而家做緊個地盤係大爛地,呢兩日落完雨後變左泥漿,直頭係好似人地玩off road咁要幫手拉出d俾泥氹食死左ge私家車

咁我就諗到個問題,公司車就係pajero同d-max,今日個路面狀況直頭係連農夫車都要龜速行駛,只有pajero先可以以合理速度行車,
但係我又見到有判頭渣land cruiser prado入黎,咁我就諗到呢個問題,
係呢d接近off road的環境下,呢兩架四驅車邊一款表現會好d?

識簡一定係 STI

Defender

Prado 同 pajero 兩架都係好嘢但一定要揀我會揀Prado 始終零件平過pajero

97 lucida 翡翠綠

避震斷咗low底車身

撈地盤仲咬地

拍JE佬

跟Highway啦

Prado好啲，
純粹個人喜好。

行off road兩者表現差唔多，不過我暫時都未見過扒度會陸沉，反之拍庶佬我親眼見過兩次陸沉要叫拖車。
力水方面扒度4000cc點都比3000cc既拍庶佬好，唯一係扒度個brake太輕，唔夠拍庶佬反應快同靈敏。

Ford Ranger

新款定舊款?
仲諗住以前pajero有贏過Dakar,個期d街車版都唔會差得去邊

Jimny夠做啦

sorry係新款

prado sure